突發 成架A車都係黑衫

黑警還眼

仲未出發既你
等咩呀！

仲有E車

借個位

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

推呀